各位，而家先至係最必須行出黎既時候！

如果而家唔再行出黎，即係接受左政府既「善意」！大家一定要繼續加油啊！！